啱啱 三不館 話今日最後到港航班 20:xx 大家自己諗, 無遊客留係到做乜 ?

啱啱 三不館 話今日最後到港航班 20:xx

大家自己諗, 無遊客留係到做乜 ?

新疆式維穩、扮恐怖主義 - 12/08/19 「三不館」長版本

聽日再去機場

冇人想左膠共諜劉細良講咩

露底啦大台狗

睇住航班資料決定

有機嚟就唔使怕

今日最後抵港航班唔係 20:xx ?

關你撚事咩 癱瘓機場係迫政府回應訴求的手段 唔係目的

政府都未回應 你散乜撚

22:00
阿聯酋航空公司阿聯酋航空公司 EK 380
TAP Air PortugalTAP Air PortugalTP 6360
杜拜
- A 9 預計 21:51

最後係呢兩班 ?

大家睇住航班資料嚟 make 自己/大家 既 decision 啦.

最緊要係資訊.

應該係

貨機 ?

咁大家自己執生

Sorry，無寫清楚

13/8抵港客機

佢出哂名係左膠黎 睇佢之前開既post

再sorry...㩒錯左，係貨機

咁即係客機最後抵港預計係 22:00 ?

大家真係 check 清楚, 小心為上.

暫時抵港客機呢班最後？

可能我聽錯, 佢可能係話 21:xx

最後抵港客機到咗之後就無客到,

大家自己執生, 考慮吓撤唔撤得切, 我唔知依家機場仲有幾多人.

你真信警察會係一個咁有象徵性既國際機場屠城？

你傻警察都唔會傻咁樣搞公關危機啦

應該係你傻共產黨都唔會咁傻